<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<resources>
  <string-array name="lista_literales">
    <item>¿Cuál es tu nombre?</item>
    <item>Abrigo tres cuartos</item>
    <item>Chaqueton Marinero</item>
    <item>Gabardina</item>
    <item>Cazadora Vaquera</item>
    <item>Traje</item>
    <item>Camisa de Vestir</item>
    <item>Camisa sport</item>
    <item>Polo</item>
    <item>Camiseta</item>
    <item>Jersey</item>
    <item>Vaquero</item>
    <item>Pantalon</item>
    <item>Bañador</item>
    <item>Pantalon Corto</item>
    <item>Zapato</item>
    <item>Deportivos</item>
    <item>Sandalia</item>
    <item>Bota</item>
    <item>Otro</item>
    <item>Apodo</item>
    <item>Estatura</item>
    <item>Nombre</item>
    <item>Descripción</item>
    <item>Color de Ojos</item>
    <item>Prenda Superior</item>
    <item>Prenda Inferior</item>
    <item>Agregar</item>
    <item>¿Cuál es tu nombre?</item>
    <item>Cabello</item>
    <item>Características</item>
    <item>Nueva Mujer</item>
    <item>Culito</item>
    <item>Pecho</item>
    <item>Prendas de Vestir</item>
    <item>Fisionomía</item>
    <item>Figura</item>
    <item>MARRONES</item>
    <item>VERDES</item>
    <item>AZULES</item>
    <item>PEQUEÑOS</item>
    <item>MEDIANOS</item>
    <item>GRANDES</item>
    <item>MARRÓN</item>
    <item>VERDE</item>
    <item>AZUL</item>
    <item>PEQUEÑO</item>
    <item>MEDIANO</item>
    <item>GRANDE</item>
    <item>DELGADA</item>
    <item>ATLÉTICA</item>
    <item>GRUESA</item>
    <item>RUBIO</item>
    <item>MORENO</item>
    <item>CASTAÑO</item>
    <item>LARGO</item>
    <item>CORTO</item>
    <item>Los datos no serán persistentes sin permisos de escritura en la aplicación.</item>
    <item>Error</item>
    <item>Salir</item>
    <item>Los datos no han podido ser cargados, asegurate de que la aplicación tiene habilitados los permisos de escritura en disco.</item>
    <item>Se llama...</item>
    <item>Eliminar</item>
    <item>Borraras esta persona ¿seguro?</item>
    <item>Sí</item>
    <item>No</item>
    <item>Vale</item>
    <item>No Soportado</item>
    <item>El dispositivo no soporta esta funcionalidad.</item>
    <item>No se puede obtener la imagen, revise los permisos de acceso de la aplicación.</item>
    <item>Bases Legales</item>
    <item>Acepto</item>
    <item>No acepto</item>
    <item>Tienes la opción compartir tus datos si aceptas los terminos legales, si no tus datos no serán almacenados en una base de datos estadistica.</item>
    <item>- Leer las Bases Legales -</item>
    <item>
      - Condiciones generales de uso\n\r
      Se obliga al uso exclusivo de esta APP para fines lícitos y no prohibidos, que no infrinjan la legalidad vigente y/o puedan resultar lesivos de los derechos del desarrollador o de cualquier tercero. Por ello, usted se abstendrá de utilizar los contenidos de esta APP para fines prohibidos o que, de cualquier forma puedan dañar o deteriorar o impedir el normal funcionamiento o uso de esta APP, de los equipos informáticos o de los documentos, archivos o de cualquier contenido almacenado en la APP.
      El uso de esta APP será siempre con fines privados, por lo que no podrá, de ningún modo explotarse, reproducirse, distribuirse, modificarse, comunicarse públicamente, cederse, transformarse o usarse con fines comerciales.\n\r
      El usuario se compromete a hacer un uso diligente de la App, así como de la información relativa a los productos y/o servicios contenidos en la misma, con total sujeción tanto a la normativa aplicable como a las Condiciones Generales de Acceso y Uso y, en su caso, a cualesquiera otras condiciones que el desarrollador establezca en la App.\n\r
      Igualmente, el usuario se compromete a no realizar acto alguno con objeto de dañar, inutilizar y/o sobrecargar la App, o que impidiera, de cualquier forma, la normal utilización y funcionamiento de la misma.\n\r
      Se informa al usuario de que, en el caso de que incumpla las Condiciones Generales de Acceso y Uso, o, en su caso, cualesquiera otros términos o condiciones recogidos en la App, el desarrollador se reserva el derecho a limitar, suspender y/o terminar su acceso a la App, adoptando cualquier medida técnica que sea necesaria con ese fin.\n\r
      El desarrollador realiza sus mejores esfuerzos para mantener la App en buen funcionamiento, evitando errores o, en su caso, reparándolos, y manteniendo los contenidos de la App debidamente actualizados. No obstante, el desarrollador no garantiza la disponibilidad y continuidad en el acceso a la App ni la inexistencia de errores en sus contenidos, así como tampoco que éstos sean oportunamente actualizados.\n\n\r
      - Propiedad intelectual e industrial\n\r
      La APP cumple los terminos y condiciones del software libre, es posible su uso con fines académicos y se podrá encontrar en https://github.com/pikMR/ \n\n\r
      - Exclusión de responsabilidad\n\r
      Tanto el acceso a la App como el uso que pueda hacerse de cualquier información o mecanismo que contiene, se realizan bajo la responsabilidad exclusiva del usuario.\n\r
      El desarrollador no será responsable, bajo ninguna circunstancia, en cualquiera de los siguientes supuestos:\n\n\r
      a)Por cualquier daño, perjuicio, lucro cesante y/o pérdida que pudieran derivarse, directa o indirectamente, del acceso o uso de la información contenida en la App y, especialmente, de aquella información relativa a terceros distintos del desarrollador, incluyéndose, pero no limitándose, a los producidos en los sistemas informáticos o los provocados por la introducción de virus y/o ataques informáticos y tampoco será responsable de los daños que pudieran sufrir los usuarios por un uso inadecuado de la App ni de las caídas, interrupciones, ausencia o defecto en las comunicaciones y/o en Internet.\n\n\r
      b)Por cualquier infracción en el uso y/o utilización de la App, o cualquiera de sus elementos, cometida por una entidad o persona distinta del desarrollador.\n\n\r
      c)Por cualquier perjuicio resultante de la imposibilidad del usuario de implementar a tiempo las actualizaciones/versiones recibidas del desarrollador.\n\n\r
      d)Por cualquier incumplimiento de los términos y condiciones de las Condiciones Generales de Acceso y Uso, así como de las Plataformas y cualquier otra que sea aplicable.\n\n\r
      El usuario responderá de los daños y perjuicios de toda naturaleza que el desarrollador pueda sufrir como consecuencia del incumplimiento de cualquiera de las obligaciones a las que queda sometido en virtud de las presentes Condiciones Generales de Acceso y Uso, el resto de condiciones previstas en la App y/o la legislación aplicable en cada momento.\n\r
      El usuario mantendrá indemne al desarrollador por cualquier acción, judicial o extrajudicial, que interpongan terceros como consecuencia del uso de la App por parte del mismo, y responderá de los daños y/o perjuicios de toda naturaleza que el desarrollador pueda sufrir como consecuencia del incumplimiento de cualquiera de las obligaciones a las que queda sometido en virtud de las Condiciones Generales de Acceso y Uso o de la legislación aplicable en relación con la utilización de la App.\n\n\r
      -  Política de privacidad\n\r
      Por motivos de seguridad, la información que los Usuarios proporcionen desde la App "Recordar Nombres" será cifrada y tratada de conformidad con la normativa aplicable en la materia.\n\r
      Los datos aportados en la app serán almacenados en una base de datos con caracter puramente estadistico, sin recoger datos personales de los usuarios,
      solamente se recogeran los datos estrictamente escritos por el usuario en la aplicación, siempre y cuando el usuario esté conectado a internet se podrá hacer este envio.\n\r
      Este envio de información siempre se podrá negar si el usuario quiere, pulsando el botón de cancelar las bases legales.
    </item>
  </string-array>
  <string-array name="lista_lbl_literales">
    <item>titulo</item>
    <item>prenda_superior_hombre_1</item>
    <item>prenda_superior_hombre_2</item>
    <item>prenda_superior_hombre_3</item>
    <item>prenda_superior_hombre_4</item>
    <item>prenda_superior_hombre_5</item>
    <item>prenda_superior_hombre_6</item>
    <item>prenda_superior_hombre_7</item>
    <item>prenda_superior_hombre_8</item>
    <item>prenda_superior_hombre_9</item>
    <item>prenda_superior_hombre_10</item>
    <item>prenda_inferior_hombre_1</item>
    <item>prenda_inferior_hombre_2</item>
    <item>prenda_inferior_hombre_3</item>
    <item>prenda_inferior_hombre_4</item>
    <item>calzado_hombre_1</item>
    <item>calzado_hombre_2</item>
    <item>calzado_hombre_3</item>
    <item>calzado_hombre_4</item>
    <item>lbl_otro</item>
    <item>lbl_apodo</item>
    <item>lbl_estatura</item>
    <item>lbl_nombre</item>
    <item>lbl_descripcion</item>
    <item>lbl_ojos</item>
    <item>lbl_prenda_sup</item>
    <item>lbl_prenda_inf</item>
    <item>lbl_agregar</item>
    <item>lbl_titulo</item>
    <item>lbl_cabello</item>
    <item>lbl_caracteristicas</item>
    <item>lbl_nueva_mujer</item>
    <item>lbl_nalgas</item>
    <item>lbl_pecho</item>
    <item>lbl_vestir</item>
    <item>lbl_fisionomia</item>
    <item>lbl_figura</item>
    <item>color_marron_plural</item>
    <item>color_verde_plural</item>
    <item>color_azul_plural</item>
    <item>tam_1_plural</item>
    <item>tam_2_plural</item>
    <item>tam_3_plural</item>
    <item>color_marron</item>
    <item>color_verde</item>
    <item>color_azul</item>
    <item>tam_1</item>
    <item>tam_2</item>
    <item>tam_3</item>
    <item>figura_delgada</item>
    <item>figura_atletica</item>
    <item>figura_sobrepeso</item>
    <item>color_cabello_1</item>
    <item>color_cabello_2</item>
    <item>color_cabello_3</item>
    <item>tam_cabello_1</item>
    <item>tam_cabello_2</item>
    <item>ex_1</item>
    <item>ex_error</item>
    <item>ex_salida</item>
    <item>ex_2</item>
    <item>placeh_name</item>
    <item>del_Eliminar</item>
    <item>del_seguro</item>
    <item>del_Si</item>
    <item>del_No</item>
    <item>lbl_ok</item>
    <item>lbl_not_sup</item>
    <item>lbl_device</item>
    <item>lbl_no_image</item>
    <item>lbl_bases</item>
    <item>lbl_acepto</item>
    <item>lbl_no_acepto</item>
    <item>lbl_adv</item>
    <item>lbl_leer</item>
    <item>texto_bases_legales</item>
  </string-array>
</resources>